唔好理呢個故事係真定假, 總之好撚荒謬

我幫人補習
我問個o靚仔大個想做乜
佢就話想做警察
我問佢點解
佢話: 因為我可以做乜都得 打人又得 點都得 反正都唔會俾人拉

我可以點撚樣應佢

事實WOR.

做警察冇前途架